點樣退有自動增值功能嘅租用版八達通?

之前喺獅子銀行申請咗張自動增值八達通比親戚
扣數喺我信用卡戶口扣
但親戚過咗身之後就冇用一直 keep 住
拎去 MTR 又話要佢本人先退得卡
係咪要好似之前美國單野咁拎住骨灰踩上門先得?

係

燒左佢

如果你係遺產受益人 咪帶齊文件去CS搞

你拎黎用咪得囉

租用版就咁賣就得

係你信用卡扣 你自己咪係本人囉

邊洗用咁多張

有自動增值就係唔得

唔係太多錢嘅咪計岩數嘟到-35
當蝕$15比佢

去客務中心填份表要求取消AAVS
之後再退

自動增值八達通

咩呀 租用版八達通無落名
自動增值信用卡本人 咪即係你

去銀行cut咗自動增值先咪得

嘟到-35咪唔會再增值

用你ID 申請既話
你本人咪退到

畀返張卡人啦

.....

銀行cut自動增值
之後張個人八達通已經同你無關係，比翻佢屋企人就得

打去八達通，佢會教你點做

你啱 只要負一次 唔再交易就唔會增值
自動增值係負數後第一筆交易時扣數不足先會trigger 到自動增值